msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce LINE Pay Gateway for Taiwan\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-14 11:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-24 16:16+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: gateway-linepay.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: gateway-linepay.php:125 gateway-linepay.php:150
msgid "Unable to process callback."
msgstr "無法處理回傳。"

#: gateway-linepay.php:234
#, php-format
msgid "Item #%s stock increased from %s to %s."
msgstr "商品#%s的庫存從%s增加到%s。"

#: gateway-linepay.php:242
msgid "Refund complete."
msgstr "退款完成。"

#: gateway-linepay.php:251
msgid "Unable to process refund. Please try again."
msgstr "無法處理退款。請再試一次。"

#: gateway-linepay.php:273
msgid "Processing refund..."
msgstr "處理退款中..."

#: gateway-linepay.php:274
msgid "Request refund for order {order_id}"
msgstr "要申請訂單編號{order_id}的退款？"

#: gateway-linepay.php:275 gateway-linepay.php:329
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:46
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啓用/停用"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:48
msgid "Starting up LINE Pay plugin..."
msgstr "開始使用 LINE Pay。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:52
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:54
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "控制使用者在結帳時所看到的標題."

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:55
msgid "Line Pay"
msgstr "以 LINE Pay 付款"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:59
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:61
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "此項目控制使用者在結帳時會看到的說明。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:65
msgid "Log Enable"
msgstr "啟用日誌"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:67
msgid "Starting up LINE Pay plugin log..."
msgstr "開始使用LINE Pay plugin記錄..."

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:69
msgid "Your log information will be saved in the following location."
msgstr "您的記錄資訊將儲存在下列位置中。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:72
msgid "Log Level"
msgstr "日誌級別"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:75
msgid ""
"Select the level of information to log. You can select Debug, Info, or "
"Error. However, please note that website performance may decrease if you log "
"too much information. We recommend you log only the important items at the "
"Error level."
msgstr ""
"選擇要記錄的資訊層級。您可以選擇除錯、資訊或錯誤。然而，請注意若您記錄太多資"
"訊，可能會降低網站性能。我們建議您紀錄錯誤層級的重要項目。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:79
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:80
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:81
msgid "debug"
msgstr "偵錯"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:85
msgid "Sandbox Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:87
msgid "Enable sandbox mode."
msgstr "啟用 sandbox 模式。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:92
msgid "Sandbox Channel ID"
msgstr "測試用 Channel ID"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:94
#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:108
msgid "Enter your Channel ID."
msgstr "輸入您的 Channel ID。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:99
msgid "Sandbox Channel Secret Key"
msgstr "測試用 Channel 密鑰"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:101
#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:115
msgid "Enter your Channel SecretKey."
msgstr "輸入您的 Channel SecretKey。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:106
msgid "Channel ID"
msgstr "正式 Channel ID"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:113
msgid "Channel Secret Key"
msgstr "正式 Channel 密鑰"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:120
msgid "Payment Type"
msgstr "付款方式"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:123
msgid "You can only select regular payment."
msgstr "您只能選擇一般付款。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:127
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:131
msgid "Payment Action"
msgstr "付款動作"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:134
msgid "You can only select auto-acquisition."
msgstr "您只能選擇自動取得。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:138
msgid "Authorization/Capture"
msgstr "授權"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:142
msgid "Statuses that Allow Managers to Refund Orders"
msgstr "允許管理員對訂單退款的狀態"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:145
msgid "Please select the statuses in which managers can refund orders."
msgstr "請選擇管理員能夠對訂單退款的狀態。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:150
msgid "Statuses that Allow Customers to Request Refunds"
msgstr "允許顧客申請退款的狀態"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:153
msgid ""
"Please select the statuses that allow customers to request refunds. Some "
"statuses do not allow refunds."
msgstr "請選擇允許顧客申請退款的狀態。有些狀態不允許退款."

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:158
msgid "General Logo Size"
msgstr "LOGO 尺寸"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:160
msgid "Please select the size of your main LINE Pay logo."
msgstr "請選擇LINE Pay主要標誌的尺寸。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:173
msgid "Custom Logo"
msgstr "自訂LOGO"

#: includes/class-wc-gateway-linepay-settings.php:177
msgid ""
"You can also customize your LINE Pay logo by uploading an image or entering "
"an image URL."
msgstr "您也可以上傳圖片或輸入圖片網址，自訂您的LINE Pay標誌。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:58
msgid "Pay with LINE Pay"
msgstr "以LINE Pay付款"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:202
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:335
msgid "Unable to process payment request. Please try again."
msgstr "無法處理付款要求。請再試一次。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:432
msgid "Unable to confirm payment. Please contact support."
msgstr "我們已收到您的訂單，但無法確認付款，請洽客服確認訂單付款狀態，謝謝。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:488
msgid "Payment canceled."
msgstr "付款已取消。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:512
#, php-format
msgid "Unable to find order #%s"
msgstr "找不到訂單編號 #%s"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:528
msgid "Unable to refund order due to its current status."
msgstr "因目前訂單狀態而無法退款。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:547
msgid "Refund amount does not match total purchase amount."
msgstr "退款金額不符合總購買金額。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:714
msgid "Unsupported currency."
msgstr "不支援的貨幣。"

#: includes/class-wc-gateway-linepay.php:721
msgid "You have not entered your channel information."
msgstr "您尚未輸入您的通路資訊。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WooCommerce LINE Pay Gateway for Taiwan"
msgstr "LINE Pay 支付"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://pay.line.me"
msgstr "https://pay.line.me"

#. Description of the plugin/theme
msgid "LINE Pay Gateway for Taiwan"
msgstr "LINE Pay 支付"

#. Author of the plugin/theme
msgid "LINE Pay"
msgstr "以 LINE Pay 付款"

#~ msgid ""
#~ "Payments are received through the LINE Pay gateway, which supports USD, "
#~ "JPY, TWD, and THB. In order to use LINE Pay, you must have a Channel ID "
#~ "and Channel SecretKey."
#~ msgstr ""
#~ "已透過LINE Pay接收付款，貨幣單位支援美金、日幣、新台幣與泰銖。您必須有"
#~ "Channel ID與Channel SecretKey才能使用LINE Pay。"
